想知自己係咪有抑鬱症...

自從果次表白fail咗之後個人好似越嚟越唔開心，成日喺度諗點解人哋做到嘢我做唔到，人哋得到嘅嘢我得唔到，每一日都喺度重複又重複諗啲負面野，究竟我係咪有抑鬱症？，如果真係有有冇巴打絲打可以推介啲唔錯嘅心理醫生俾我睇吓，我想知自己係咪真係有病

振作起來！不要氣餒！因為你仲有大把機會表白失敗！

有冇成日自責？

有 成日覺得自己好冇用

唔係
只係on9

有冇明明唔開心都強顏寬笑

點解表白失敗之後會唔開心

時間問題，過來人應該都只會答呢個答案，不過前提係唔可以同佢有任何接觸

正經睇次醫生咪知囉